依家有線電視有咩足球直播係獨家?

2020歐國盃 NowTV直播兼送睇歐聯

利物浦在歐聯成功反勝巴塞，戲劇性闖入決賽，球迷睇到High，今晚輪到熱刺登場，佢哋對住阿積士奇迹會唔會再出現！真係挨眼瞓都要睇，否則聽日返工邊有話題？

睇波最過癮當然要現場睇，唔可以親身去到現場，就梗係睇直播，NowＴＶ啱啱公布佢哋攞左明年2020的歐洲國家盃香港獨家直播，明年暑假球迷就可以喺NowTV、Now E同埋ViuTV緊貼歐國盃嘅賽事。

歐國盃將於2020年6月12至7月12日舉行，24支國家球隊將會爭逐呢個四年一度嘅重要錦標。由於預計比賽會在亞洲的黃金時段(晚上8時起)開始，屆時Now TV同埋Now E將會直播所有51場賽事，而ViuTV將會直播精選賽事。

此外，即日起至5月26日，全新客戶申請或現有客戶續約或升級至星級體育推介之選，可免費睇到歐聯（6月2日）及歐霸盃(5月30日)的決賽，睇盡歐洲各項足球大賽。詳情可致電銷售熱線 2888 1888(後按 2)或線上查詢 ()。

依家連歐國杯都俾NOW攞埋,除左個垃圾日職,依家有線電視有咩足球直播係獨家?
仲有依家個球彩台改革完簡直垃圾